運輸署擬增發169教車師傅牌 下周五起接受申請

169教車師傅

每個師傅每日可以教到幾多學生？
會唔會一下子好多學牌車喺街

移民啦仲戇鳩攞牌

有啲人諗住考完先走

收皮啦傻閪政府 考電單車排一年

去到第度又考過啊？

1212

香港可以transfer

弱智到
有10年駕駛經驗
就夠晒資格教車喇
發牌根本係玩小圈子利益

今年經濟咁嘅樣，申請人數隨時創新高

條Ｑ就快長到排一年

組別一考牌資格最新要求？

持有輕型貨車駕駛執照（2號牌）不少於6年
6年內從未被停牌
2年內不曾因不小心駕駛而被定罪
5年內不可因危險駕駛而被定罪

要求好低
有心既巴打真係不彷一試
唔好益廢老
不過169個牌好似有一部分會批俾駕駛學院導師先？

原來169個係公眾抽
原本225個 個25%批左俾教仔學院

去埃塞俄比亞有冇得transfer 呀？

我有個15年以上乾淨2牌 (因為1次都冇揸過）
係唔係都可以去呃教牌

香港人係咪咁多移民去埃塞俄比亞呀
上面擺明係講緊去英國嗰啲之前考咗佢啦

無記錯30分鐘答百幾題mc
路試又要當教車咁講解 應該唔易啦
你搵師傅補鐘又係錢 起碼洗過萬
同埋當你pass 左 搵架師傅車又洗一筆
香港真係逼死窮拎

睇過嘅考牌規完全CLS唔合理

MC事少，補鐘錢都係有限數
最驚係考官圍威喂
大家考過牌都知
D輕微錯誤真係任你講
唔俾你過你就真係冇得玩

筆試合格後考路試

時間：45分鐘
內容：L位泊車、S位泊車、路面口述駕駛（假設自己正在教學，為學生講解當下路面情況及操作注意事項）
評分：多於7個輕微錯誤即不合格

講清楚咪OK囉

你弱智啲 以為揸10年車就識教人

Er...
好多國家都冇特登出師傅牌...夠牌夠歲就教得...

係咪要教口試?
之前聽個巴士師傅話, 佢要考口試, 要模擬埋教人楂車.

真係弱智

邊有話去英國啊？你閱讀理解攞零分？有嘅話俾我聽，指正我弱智嘅錯處。

渣左十年車無死過人
仲唔夠資格？

的士狗/貨櫃佬
揸車技術唔好過啲考牌狗官？

喺香港考黎把撚咩皮幾兩皮野

大把國家當地考幾千蚊就搞掂唔使等成年

聽人講有國際牌都要再考架, 只係比你臨時楂幾個月

搶左個位去

如果移英香港考都多
起碼中文教先
環境又熟悉D

加多D考牌官考試場地好過
我以前考電單車私家車 18歲報18歲就有牌 聽講而家18歲即去報
19歲都未必得 如果唔可以一TAKE PASS 分分鍾20歲先考到

考牌官我見久唔久都有請
不過可能係因為自然流失，唔係加

千祈咪係香港搞
依家已經大把炸彈

英國唔使國際牌, 一開始可以用香港牌渣12個月(P牌都得)
住滿12個月後, 車牌連黃紙一齊交過去換做英國車牌
但唔會俾返個香港牌你

Exchange a foreign driving licence

You can continue to drive in the UK without exchanging your licence for 12 months after becoming resident.
After 12 months you must exchange your licence to keep driving. You can exchange it up to 5 years after becoming resident, if it has not expired.

Order form D1 from the Driver and Vehicle Licensing Agency (DVLA).

Send the form, £43 fee and any documents you need (including your driving licence) to the address on the form.

You should get your new licence within 3 weeks.

TD560 上網搵唔到LINK既

街場啲呀叔打30年波咪勁過nba啲新秀😱😱😱😱😱

攞牌時要宣誓效忠支共，fb 講一句光時就就釘牌兼坐監

的士佬教車： 望鏡留意交通情況
依加右線有車想cut線黎我地到
咁你就督佢油封佢位

班師傅無反對咩？

比多D牌就岩
班垃圾教車佬個撚個當自己皇帝

配合李克強希望人人都有車渣呢個願景

咁又唔得
教車師傅要跟考牌制度去教
有啲渣十幾年車手車係勁 但係唔理安全咪唔得

教車師傅牌又唔係加考官有咩用？

岩岩好六年牌

識唔識教先係重點
識揸有師傅牌 唔代表識教 教得好

的士狗:屌你隻閪手唔好打燈 架學車又要攞去整

唔洗聽人講
自己去查下

香港跟英國制度
個個國家唔同
但大部分熱門移民國都可以就咁轉
英國直情囉個香港牌就可以買車
到一年直接轉英國牌